盧sir終於比皇馬炒左

真係報應嚟

平均幾錢一場

5個月失業兩次

屌抵啦

盧sir係抵死
不過皇馬都幾撚仆街